[急問] 德國懸掛式射燈連假天花， 英文點譯？

屌！ 今日收左工，比上司迫去OT
幫佢新租既屋，mark低晒全屋傢俬同裝修
咁收工都要OT，咪忍唔住串佢兩句，佢老味同我玩野，知我英文差就叫我將所有資料譯做英文。屌佢老母

聽講好似重要買個寂孤池

做咩又舊事重提呢？

緊係I go to school by bus啦

German hanging spot light with deepfake

小心部電腦入水燒左

記得做好backup 電腦好易壞

幾串咪就分開嚟讀

爸打收唔收細路？
估到你會中3t
分少少比我

ceiling係天花我識丫,假天花英文係乜呀？wrong ceiling呀？

幫你用電話投注買啦

小心你老闆

Holiday ceiling 吖!

Germany diu spotlight with fake smallpox

duck country yuen gua sik shoot lamp lin fake tin fa

Moral country hang ring off formula shot light with fake sky flower

Germany hanging spotlight with false ceiling